有沒籃狗的手足 跟我一齊搶返波台!

趁波台俾傻仔屌緊